{
    "Options": "选项",
    "IP address of your Awtrix Light device": "您的 Awtrix Light 设备的 IP 地址",
    "Apps": "应用",
    "Custom Apps": "定制应用",
    "Automatically delete unknown apps": "自动删除未知应用",
    "Ignore new values after state change (in seconds)": "状态更改后忽略新值（以秒为单位）",
    "Prevents too many requests for rapid state changes": "防止对快速状态更改的过多请求",
    "Background color": "背景颜色",
    "Refresh interval (in seconds)": "刷新间隔（以秒为单位）",
    "Expert options": "专家选项",
    "HTTP timeout": "HTTP 超时",
    "Name": "姓名",
    "Just lower case letters (a-z)": "仅小写字母 (a-z)",
    "Icon": "图标",
    "Must be uploaded manually": "必须手动上传",
    "Duration (sec)": "持续时间（秒）",
    "Repetitions": "重复次数",
    "Text": "文本",
    "%s will be replaced by value and %u by unit": "%s 将被值替换，%u 将被单位替换",
    "Remove object or add %s (and %u) to text": "删除对象或将 %s（和 %u）添加到文本",
    "Object": "目的",
    "Should be type of string or number": "应该是字符串或数字类型",
    "Select object or remove %s and %u from text": "选择对象或从文本中删除 %s 和 %u",
    "Text color": "文字颜色",
    "Decimals": "小数点",
    "Numeric values will be rounded": "数值将被四舍五入",
    "Text in rainbow colors": "彩虹色的文字",
    "Disable text scrolling": "禁用文本滚动",
    "Scroll speed": "滚动速度",
    "Source instance": "源实例",
    "Logging must be enabled for the selected ID": "必须为所选 ID 启用日志记录",
    "Define a valid source for history data": "定义历史数据的有效来源",
    "Select data source": "选择数据源",
    "Color": "颜色",
    "Line color of chart": "图表的线条颜色",
    "Delete apps when instance is stopped": "实例停止时删除应用程序",
    "0 = default": "0 = 默认",
    "Use settings of other instance": "使用其他实例的设置",
    "Copy app settings of": "复制应用程序设置",
    "Select another instance": "选择另一个实例",
    "Text options": "文本选项",
    "Threshold overrides (type of state must be number)": "阈值覆盖（状态类型必须是数字）",
    "If value less than": "如果值小于",
    "If value greater than": "如果值大于",
    "Set icon, text color or background color override": "设置图标、文本颜色或背景颜色覆盖",
    "Connection": "联系",
    "Support this project": "支持这个项目",
    "Download screen content": "下载屏幕内容",
    "Download interval (in seconds)": "下载间隔（秒）",
    "Background options": "背景选项",
    "Use background effect": "使用背景效果",
    "Background effect": "背景效果",
    "See all effects": "查看所有效果",
    "Number format": "数字格式",
    "Own position for each app": "每个应用程序都有自己的位置",
    "Position": "位置",
    "Expert Apps": "专家应用程序",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Screen": "屏幕",
    "Round dynamically": "动态舍入",
    "Adjust digits to avoid scrolling": "调整数字以避免滚动"
}
